有無戒J同路人 你哋嘅原因又係咩？

我嘅原因係...
女朋友接受唔到我對住第二個女人J, 嘈過幾次，嘈到我都廢事煩，打J都無心機 最後 戒咗

但唔知係咪心理作用，每日精神好咗

戒左幾耐

我成功戒咗廿二個鐘

Day 42, 為咗個頭殻頂想生得密返啲頭髮

Search過Youtube好多影片，打丁同掉髮有好直接關係。趁早戒仲有得修補。一於的起心肝戒落去。反正冇壞

暫時戒咗30分鐘

2個月

加油啊

頂，真架
咁即係一睇街上面啲光頭佬，就知道佢......

點戒 我最多兩個星期就破戒了

你係咪想講全部和尚都係衰打丁

啱啱先打完

戒丁必睇資料：

戒Ｊ Telegram群

手機聽廣東話 戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

IG：siudontleave
FB：ReaLife

女朋友唔想我J第二個女人，但佢都無比我J...

9唔撚搭7

痴撚線點會戒到

陽痿